69 > 928

有無人明呢條數